[ME]I大ME仔求指點

是咁的 小弟黎緊1月就完埋最後一個sem
而家諗緊有咩出路 有冇巴打可以指點下？

利申 GPA唔高

Gpa幾多

15grad
Intern後做番個間公司 做左年幾
今年入pt poly
gpa唔高 3都無

巴打宜家幾錢個月

得2左右 因為有幾科hea左搞到要retake

我intern果間個地方太遠 一來一回要成三個鐘
我都聽好多同學講佢地讀poly pt
但係人地話黎緊既pt degree張cert唔係poly個名出
所以諗住搵左份工入左行先再決定

我今年入的 張cert仲會係poly出 下一年就唔知